好奇一問，嗰三間美媒喺香港唔交記者證繼續採訪，黑警係咪會拉，告得咩罪？

收皮啦屌你共產黨

通常應該係阻差
遊蕩之類
美國人權法用得著
Btw樓主